覺唔覺得大波妹跟本玩曬

d人成日話咩 大波著衫唔靚
收皮啦 人地大波妹一件白T+𠝹波袋已經贏撚曬
所謂既大波著衫唔靚只係d平胸怪自我安慰既說話

俾大波妹翹手既時候
你會feel到一大團軟綿綿既肉挨落自己手
低頭望落去 重有可能望到條線

相反 俾平胸怪翹手既時候
你只會feel到有一塊硬繃繃既鐵板瘋狂撞擊你隻手

加上d平胸怪性格又臭又閪
成日屈鳩d大波妹係隆胸、假波
好心d平胸怪快d收皮啦
利申:啱啱喺地鐵同個大波妹撞衫 好想死

平胸除衫靚d
大波一除成隻豬咁

收皮啦 望平胸不如望男人

你一係平胸港女，一係連女人都未掂過既毒撚

試過同兩個fd一齊行街

見到有條女同條仔一齊行過
條女樣靚又大波
著白色緊身tee同緊身牛仔褲

彈下彈下咁
我真同兩個fd真係忍唔撚住眼定定咁望 個樣應該都好撚猥瑣
跟住條女冇野 但隔離條仔塊面黑撚到
然後啤住我地

我fd甲：啤乜撚野呀
我fd乙：叫條女蒙面呀！
我：佢地都冇拖手！兵黎架咋
我fd乙：做兵都咁撚串
我fd甲：靚女唔好受佢媾呀

後者

所以欣宜玩哂

講事實姐

利伸 大波絲打

無圖

平先正呀
最好身高唔過150

唔好報警

好耐冇見你貼

比我揸

我相信每個男人都鍾意大波妹

偏偏小弟拍左五次拖

無論係前度定現任 每個都只係微波

有冇巴打可以分享下有個大波女朋友係咩感受
雖然妳無波 但我都好愛妳ga

佢肯減肥大把市場啦

求其google返黎

fbi is watching you

你好污糟

比我揸完就乾淨

你d fd 正一死mk

好想知條仔聽到之後咩反應

係咪真㗎

我都想做大乳牛

大波瘦底就話姐

肥婆唔好出黎打飛機啦返屋企好嗎

大波瘦底靚女就話者

如果大波瘦底全世界鍾意，陳碗衡又唔見全世界鍾意

咁大唔覺好重咩

其實你地唔比啤 佢都可以叫你蒙面

咁佢樣衰啊嘛

以前個女朋友大波成日出街比人望
依家果個無人望

利申:瘦底終極平胸怪

冇波渣

岩呀

大波又點

平胸又大波

有得揸

有得渣

利申:垃圾平胸怪

男人先冇波

屌你老母 隻揪

男人

受唔受女溝

ching ho ball

唔覺 平胸細細粒都幾q 大約150左右
輪廓好鬼正

撩事鬥非
正 Mk
持自己人多牙察察
平時一條友係街

如果有大波妹同平胸又點同時要救
一定揀救大波妹

大波妹用對波都浮到上水啦

可以俾我攬住當水泡

aggree

如果我係條仔 我唔會同你講咁多野 我淨係會向你報以一個勝利者嘅微笑 等你慢慢葡萄

利申:我就係試過喺街𥄫女 俾隔離條仔咁樣向我微笑 我真係好撚葡萄

今朝碌fb睇到呢條link，真係笑出聲

大把人熱愛骨感
我都想瘦d 呀

女朋友好大波
除左出街多人𥄫 完全完勝平胸妹

agger

肥可以減 但飛機場係一世

樓主好慘...

屌你 從來未試過

駁吾到😂

好大

攬住我

吾你老母

大ball ball

block Q你

你幾時死

梳囉

好

ok 原諒你

肥葉好撚大波

屌你老母

圖呢仆街?

no 一陣我男神知道會屌爆你屎眼

55

收皮啦
我平胸怪

明明腳膠比較多

利申 溝仔唔成 大波妹

波大 好肉酸
岩岩好就夠
覺得b就好

青頭仔

香港地 有波罕有過有腳

年青人 老左都變 墮Linna啦

大patpat都正

佢唔識野姐
大波不知幾有市場

留名 我女朋友好大波

所以你寧願要個一開始已經冇波嘅女人黎安慰自己條女去到老就會墮 ?

幾時會見過平胸怪係大patpat
咪又係大波妹先有既野

女人都鍾意大波

收皮ok？

都唔撚知邊個發明骨感
屌骨感其實有嚴重戀屍癖既要係爛到骨既屍

香港地一眼望落去10個有8個有波啦
其中4個打假波
2個多肥+ c奶左右
2個堅大波

其實都叫有波玩啦

根據非正式更衣室統計

屌骨感既同屌男人有咩分別

絲打心水清

擁有過先失去
個落差太大 會癲

香港地20個裹面都唔知係咪真係有個天然大波

傻鳩 我ex有e

前幾日ig見到條女 對腳成碌竹咁
佢caption打 又粗左啦
心諗做乜9
btw 冇圖

都有道理嘅
ex ex C
ex A
接受唔到

屌 我前幾日都講話我條腿粗咗

我老母有H tim

唔通你係個個mk妹

你老母比狗添

有波就有高潮

屌個野咪有市場囉
就算肥苟D size都睇落大隻過好多男仔啦

我要

睇到都覺得硬，對波好似好假咁

大波著衫唔靚?

係假 人造人黎 眼耳口鼻都假

溝我丫，我一定受

肥苟大把男人短十年命都制啦

香港明明腳膠多
要波把撚
利申有波
但男友係腳膠

平胸怪自已呃自己

難怪成個膠公仔咁啦，其實咩人？

大波 膊頭成日好攰

個樣咁衰，塊面D膠仲多過 安組娜寶寶

你有波緊係講咩都得
你未試過俾男朋友笑平胸啊嘛

絲打天生？

睇出面個肉地post 負皮如潮
就知骨感幾搶手啦

可能波係入門要求 腳係bonus

泰國人

佢想要骨感，我做唔到
運動開有肌肉
我都想瘦呀屌

根本唔係個個handle度呢D size 既女
拖出街俾人笑呀

個個post係因為回帶係咁多負皮

明明青春期應該吸收多啲營養
等對波變大
就算肥左都可以減，一世人流流長可以慢慢減。
不過波就得青春期發育最多
點撚解一定係中學個陣乜撚都唔食
一撚定要個個女仔都做非洲飢民

有肌肉好呀，夠彈手唔會淋治治

行路仲會
好撚監

有無link我去屌七班骨感八婆

後天
肥過一排，運動減肥後瘦身唔瘦波
利申：唔係瘦底

a撚gree

實淨既肉睇落好撚肉感
明明體重唔重
算啦我永遠都做唔到骨感美女
睇住男友點昅d 一百磅唔夠既女
真係好有market

條腰同膊頭都會特別累係嗎？

做乜都個胸行先
未見其人先見其奶

係呀，成日偷偷地申懶腰鬆下佢

咁咪正囉，天然豐胸

你好似未搞清楚點解香港特別多腳膠

肯定好多仔溝你

其實係背脊中間脊椎個位會冤
走得耐又成個人都攰

點解？

因為韓妹？

唔會啦 敢睇唔敢溝

因為香港少大波妹
只可以用腳黎自我安慰

街外想搵個大波都難
腳就真係周圍都有
久而久之港男放棄波膠興趣，反而花多咗時間研究腳

鳩噏

有無定時去按摩下，唔係好易會勞損

問10條仔9條都話韓妹人造人
應該唔關事呀

exact7ly

Buddy

其實都唔少，由細到大我身邊果d女人女仔都好大下

見到d ig港女張張相都唔同size d兵都會仲讚佢好身材 腳係囉 但波一定唔係

介紹幾個黎識下

但係日本個邊 東京熱個D一直都係行大波路線呀

吓，三唔識七就話唔敢je，如果識得又啱feel一定點都試下

其實我唔識溝女

識親中意細波既男人都有精神問題 唔係耶撚就你戀童癖 or both

夏天出汗果條隙真係呢
bra 又唔可以用鳩鳩流果d

人地果邊周街都係大波嘛

女優係要黎J架姐 係男人都鐘意𥄫女 最多圍內傾

Feel wor feelX老母
送上門都唔撚理呀⋯

Sor...私人感情多左

咁可能我頓，人地溝緊我都唔知

係咪你太索 d男自卑 驚襯唔起你
一係你太柒 得對波 敢望你對波唔敢望你個樣

冇款簡仲慘
個背位仲要成日等改

天然呆

講真果條隙有d汗水加陽光射到少少反光，真係好鬼性感好鬼誘惑，見到都起起地

香港女仔有幾可著低胸衫

其實係著左你都唔覺

所以耶撚教d人好多都好撚變態

著低少少都會有啲阿伯撩，自然會怕咗同埋少著
社會風氣問題

個樣 冇可能出事
太索應該未去到囉 腳膠太卑鄙
師兄 教下點溝毒撚啦，我跟手返轉頭溝多次！

你講到咁仲要溝毒撚 點解唔溝靚仔

我唔理，照住背心熱褲
望咪望，冇野驚
有波瘦底，但未去到骨感
想男友望我呀屌

果d仆街唔撚係男人黎，送埋都唔要

話時話絲打個樣係點？正正常常無理由唔要丫

其實好撚多人著呀！
熱多兩度就出哂黎啦⋯⋯
D女著胸圍行山，點會唔著低胸出街

我都未諗到衰咩

咪係
毒撚邊洗溝㗎

年中應該收唔少兵喎

可能只是巴打無留意je

之前行山見到d女著裙高踭鞋行山，見到都覺辛苦，只可以講句為影張相真係可以去到好盡

佢太毒，覺得你會玩鳩佢乎？

男人本性鐘意周圍望
可能佢成日係班兄弟面前讚你唔知姐

你係咪對住d仔都係串串咁又好似好cool咁呀

毒撚係講性格、處事、人際關係個D。
樣就正正常常既
條友毒到仆街，日日睇埋D on9野，facebook出post長期冇人理，但秒秒都睇實FB,Ig
仲要share埋D高清J圖post

咩手機game都玩,濫到仆街
同朋友出街攬住個尿袋俾過日晨

唔夠毒？ 仲毒D都未講

巴打真識講野
佢成日叫埋我望果班骨感女，屌

重點係佢溝緊毒撚

毒撚要求好撚高架

好羨慕佢，頂

你同佢識左唔係好耐？

就係講緊點解你會對佢有興趣

大波暗瘡肥婆， 點睇？

唔通我都要做到咁先有靚女溝我

關你撚事咩mk 仔

完

埋堆成半年 ，真係屌出聲！
咩type都試過，都冇反應。
「哦」一句 hea鳩我走

一開始斯斯文文路線
跟手 陽光outdoor
然後 展現下煮飯技能
活潑交友mode
嗲聲無知mode
試暈哂

最後係怒羞成怒mode

佢好細個？

d人真係，身在福中不知福⋯⋯點解呢d機會唔輪到我

全臉都係？印定係全火山口？

真係好難相信

我笑左出聲
變自己做cpu 睇下會唔會好d
可能佢會想瘋狂砌你

知佢個人就個左好耐架啦，係中同個朋友
真係識應該算上年
叫多D接觸就係今年囉

唔好啦 我做唔到咁毒呀

唔細啦 90後

點解身邊個個都係腳膠

好似西童咁樣已經夠正

好毒咩？
On9得黎好funny

算啦，你都係咪再對牛彈琴喇，做咩要咁難為自己

如果我識你就好喇

幾粒印咁 但要知道係香港 肥就係死罪

屌 變撚左狗公post

點解我識親d女都係得腳冇波

同你交換

唉⋯無辦法，佢對你無feel你做咩都無用

佢係咪鐘意緊其他女呀

減囉 其實唔難

佢D on9好有趣
把聲好聽
個人細心
又唔嘈
so 正

唔好意思囉

有我都想 身邊0target

撚知咩

做運動好快減到，又健康

衰在對你冇興趣 醒啦喂

收撚皮啦屌你老母

資源錯配
男友腳膠都梗到我

Sor lo

你沉得好勁下

努力緊diuuuuuuu

垃圾 屌你老母

話醒就醒咩

世界好大

你屌我把撚呀

都係架 不過一直都單機遊戲

我真係恭喜你呀

約佢1對1去飲嘢扮醉 錫佢

一睇到把撚呀，我就忍唔住sorry

咁撚cheap唔好唧

如果有興趣可以點，佢沉得咁勁

靚女 受唔受溝呀？

一齊?

想嚇死毒撚咩
呢d對mk/social開既就有用姐

咪做到咁，為自己留返少少

屌唔屌得呀垃圾 成隻狗汪汪汪咁
去叫雞啦屌你老母

點解要sorry

岩啊 btw,解我block ok？

絲打親身經歷-- 邊個話大波就玩撚哂？

佢講到個毒撚成個和尚咁 做到咁主動都唔上釣就死左條心把啦

佢應該係gay

得罪你？

由細到大都鐘意高妹同氣質斯文
不過女朋友係雞扒妹果類

咪臭係
大波失敗者here

有機會

收皮啦

咪正囉

你係咪我男友

係 肯走未 屌你老母

你係雞扒妹?

肌肉ver

Gay都睇av架咩？

我唔搞gay架

les夠可以睇gay porn
好似

其實雞扒妹好瘦wor
條腰

佢講緊雞扒妹咁大波姐

對比港女腳咪肥囉，而再加肌肉

理想與現實

邊個話大波玩曬

雞扒妹果隻唔係正常身材咩，又唔太瘦唔肥

我覺得好似男人

我真係好鍾意女女有波
B以上，E以下真係最fit
唉！
點解我ex exex都係A…

男友同你掉轉，全部ex A cup 骨感，
而我就係肉地型，對比之下好肥

幾高幾重先 165 around 55-58幾好呀 如果大波黎講

161高咋，51kg,
其實重量唔可以作準
朋友好骨感，一樣高，重54kg 架

其實呢個身高加呢個體重，唔算肥丫 如果大波黎講

Agger

鬼咩班港男講到自己幾鍾意大波妹
出親行咪又係腳先
久而久之港女咪覺得腳先有市場
咪喪減囉
減完又要比你地笑平胸
你估呢個世界咁多瘦底大波啊?

同意
女友F75日本碼

雞扒妹最正係佢個雞蘿友啊

我屎忽有肌肉

如果我識你就好喇

波大好過港大
講完

係男人眼中根本無平胸著衫靚依個概念
著衫著到同男人一樣心口無嘢

分d波俾我ok？

岩啊 港男真係難服侍

sad but true

分完你都係得a

因為你都係a

算吧啦 你地
我都識好多毒撚啦
成打成打咁上
重點： 其他人都唔係佢
識到都冇用架

俾張圖睇下 感受唔到呀

女朋友本身大波
著白色冷織背心一出去已經贏左成條街
前幾日出街咁岩谷緊m 打左底都好顯眼 谷到個bra型出晒黎 北半球包唔晒又突左少少肉出黎 瘋狂比人視姦
之後佢上落電梯/搭車企係到果陣正面攬實 仲用對奶壓到我實一實 再望下其他毒撚得個望字但又葡萄既眼光 番屋企屌排骨啦柒頭

屌好羨慕啊

點解咁撚多腳膠就係因為香港太少大波妹 搞到港男要求錯晒方向轉移到去腳到
根本大波先係皇道

見到D平胸女都唔開胃

大波過你

講真d胸骨凹凹凸凸好撚正

圖呢屌你老母臭西

自己上網google啦圖你老母咩 想要咪自己搵番件囉

有得選擇都揀大波啦...唔通叫雞揀排骨咩

死肥豬ff完未？

自己冇話人ff

躝去解日任啦

番屋企自己收埋打飛機啦

點解要串我

巴打溝番個啦

大波全勝

根本啊 字都未識
Between 大波妹正

成世人一個大波靚女都未認識過

解你bra

我男友反而嫌我太大壓親佢

平胸=傷殘人士

你收皮啦 你自己平胸樣衰 唔好拉埋其他平胸女仔落水啦 人地無你咁on9膚淺呀

55 your user name = my reply

發育不健全
建議立法細過c cup可以攞綜緩